>## Ce projet
>Base de donnée H2 accessible au http://localhost:8080/h2-console 
>### User story:
>L'utilisateur choisira le jour depuis l'API "/timeslots/days", par la suite, il choisira un créneau parmi ceux disponible depuis "/timeslots" en choisissant le Delivery mode et le jour choisi auparavant. \
>L'utilisateur pourra donc confirmer sa demande de livraison depuis "/deliveries" \
>L'API "/deliveries" doit avoir le créneau choisi, la date de livraison (jour choisi), le mode de livraison et l'identifiant du client (Supposant que le client déjà connecté)


# Carrefour Java kata -- Delivery

> Vous trouverez ici un exercice assez libre d'implémentation à réaliser dans un temps restreint.\
> Il a pour objectif d'ouvrir la discussion lors d'un futur entretien.\
> Nous vous conseillons de ne pas y passer plus de 2h même si vous n'avez pas eu le temps de finir les User Stories obligatoires. 

## Consignes
L'exercice est composé d'une partie obligatoire, le [Minimum Valuable Product](#mvp).\
Il y a également des [fonctionnalités facultatives](#features-bonus) afin d'utiliser le temps restant pour vous démarquer.\
Les stories ne possèdent pas de critères d'acceptance, c'est à vous de les définir après votre analyse fonctionnelle de la story.

**S'il vous manque une information, faites un choix et restez cohérent avec celui-ci.**

### Contraintes
- Spring-boot 3.2.x
- Java 21
- Git
- Fichier `README.md` -- _Explique les potentielles subtilités de votre implémentation et comment lancer votre projet_.

### Livraison
Le code devrait être disponible sur un repository [GitLab](https://gitlab.com).

### Evaluation
**Il n'y a pas de "bonne" façon de réaliser cet exercice.**\
Nous sommes intéressés par vos choix d'implémentations, votre technique, l'architecture du code et le respect des contraintes.\
_Faites également attention à la taille de vos commits et leurs messages._

### Tips
Pour créer rapidement votre base de projet, utilisez [spring initializr](https://start.spring.io/)

## Exercice
### MVP
#### User Story
> En tant que client, je peux choisir mon mode de livraison.\
> Les modes de livraison disponibles sont : `DRIVE`, `DELIVERY`, `DELIVERY_TODAY`, `DELIVERY_ASAP`.

#### User Story
> En tant que client, je peux choisir mon jour et mon créneau horaire.\
> Les créneaux sont spécifiques au mode de livraison et réservable par d'autres clients.

### Features Bonus
Les fonctionnalités suivantes sont optionnelles et non exhaustives.\
Elles n'ont pas de priorité entre elles, vous pouvez implémenter celles qui vous intéressent ou en proposer d'autres.

#### API REST
- Proposer une API REST consommable via http pour interagir avec les services réalisés dans le MVP
- Implémenter les principes HATEOAS dans votre API REST
- Sécuriser l'API
- Utiliser une solution non-bloquante
- Documenter l'API REST

#### Persistence
- Proposer une solution de persistence des données
- Proposer une solution de cache

#### Stream
- Proposer une solution de streaming de données
- Proposer une solution de consommation et/ou production d'évènements

### CI/CD
- Proposer un system de CI/CD pour le projet
- Proposer des tests End to End à destination de votre application

### Packaging
- Créer un container de votre application
- Déployer votre application dans un pod
- Créer une image native de votre application
